Raab + Pompeo記者會第二波!

睇Now 320 BBC News
上次喺London, 今次喺Washington啦
又有講香港呀!
仲有講東突, 仲有其他例如白羅斯咁

請問有冇link呀

多謝海龜巴!
我呢類電視精梗係開電視

而家英國同美國其中最大粒個兩位聯手....今次支那真係輸了

Sorry, this content isn't available right now?

完左
好簡短既會面後記者會姐
有提過咩就傾過咩
主軸應該係中東問題

中東問題英國未必點理
英國佬精過鬼, 中東唔好搞我